半熟工房好難食

果間偽日本仔野半熟工房好難食
唔係餓都吾會買
後悔中

幾好食wor 不過貴左D

係貴姐 芝士蛋糕ok

比狗食

吾你老母閪

又貴
又吾值

試下蒸熟先食

吾你老母

好好食呀 好中意